Rodina
jmenuju se XXX jsem studenka studuju češtine .
Můj tatinek se jmenuje XXX je učitel bydli ve španělsku je veselý .
Moje maminka se jmenuje XXX je chuva . je veselá , Můj mladši bratr se jmenuje Adam má 14 roků bydli ve španělsku s otcem je vysoký hubený .
Moje mladši sestra se jmenuje Eva má 6 roků . bydli tady v Praze ona je česká , je veselá , hezká a chytra .
